女權主義者只是一班虛偽至極的人？女權撚是什麼？女權撚到底有多令人討厭？

女權撚 呢樣野我相信大家就聽得多啦
但大家又知唔知咩係女權撚？而班女權撚又幾令人討厭呢？
大家睇完呢條片就會明架啦 BTW 女權撚們
記住女權唔係用黎比你地黎攞光環 攞著數架 你老尾！